各位金鐘灣仔一帶食飯嘅人記得要沉著啲忍讓下

食飯人士路過要小心，記得多飲水、多開遮，路太塞就小心行、抖順條氣慢慢行，戒急用忍呀。

推

呢一帶d人唔會忍讓

因為車少咗, 馬路任行, 仲舒服咗